有咩想同自己個母親大人講?

多謝你咁多年嚟嘅照顧
你病嘅時候，我仲用咁差嘅態度對你
又發你脾氣，又嫌你煩，成日駁嘴
對唔住
到而家冇咗先嚟後悔

人永遠都係失去先嚟後悔
各位要珍惜眼前人。
不過我都明白好多嘢都係心中，
好難講出口。
唔講出口唯有用行動表達啦

母親節快樂

雖然你係我一歲既時候已經離開左我同爸爸 但多謝你賜予我生命。媽 母親節快樂

母親節先黎扮野